冇人約咪自己一個去 難聽過粗口

有冇人明
作為新手，唔通一個人去行山咩

老手巳慣

冇問題

meetup
呢啲app可以約成班人一齊去

我個港女家姐話要自己一個行山 無人陪
我就話 咁危險 我陪你啦
行既過程中 呢個女人係路痴
仲要 入左結界既話都無人知
所以一個人行山 我表示淆底

一個人行山最驚係天黑蕩失路落唔翻黎